「籃絲屌記者」有圖，唔好起佢地底啊

推

成班垃圾

有個白衫polo

好多野睇

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

咁撚愛國仲乜用小日本牌子nikon嘅相機啊廢老？

到仔女搵父母

繼續cap圖起底！！！！！！

廢老以為影張相就會自動起底

用nikon
正 漢奸

準備推上twitter啦

起啱晒咁多啦
成班都係垃圾

廣播道開始混亂，可以進行攬炒了

廣播道要人！！
港台俾人圍緊

8.24 2pm藍絲包圍港台行動：

如果藍絲得十幾隻，唔使理
但如果多過100 人：
邊個藍絲搞搞震，就即刻反包圍攬炒

同藍絲混亂 >
塞廣播道 >
廣播道豪宅出催淚彈 >
亂埋出聯合道 >
推幾個藍絲入軍營 >
雜物同催淚彈跌入軍營 (閘門好矮)>
解放軍走出黎，攬炒成功
(浸大對面個門口無乜設防)
係真正攬埋藍絲入去炒，到時其他市民都無得淨入義士數

希望浸大同樂富巴絲留意住，
有需要就出動反包圍
但敬請保持自身安全

成班應該都大陸落黎

睇live見到有個藍絲大叔，話見到你地（記者）被包圍，幫你地解圍⋯

反而啲差佬係度食花生

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

打人咁惡 一定收左錢啦

好心啲呀伯就收皮啦 過多幾年都死㗎啦 關佢撚事咩

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

起撚哂佢地
貼街招

可以print佢地個樣出黎痴係連儂牆
劃個位寫住藍絲區

屋企人夠鐘出黎認人

成班廢老 無社會地位 起底黎都個頭近啦

有無尋日話香港搞成咁好唔開心個條友

721811820

驚見到屋企人

Push

支那人 難起底

起底

就爆血管咁

快撚啲中風啦

好樣衰

未必，有d係熟口熟面，光復屯門見過

疫佬

pish

佢哋諗住起記者底都on9嘅

相由心生

啲樣衰撚到